如果你係 Rick 殺唔殺 negan ?

屌你老母緊係殺撚左個編劇先啦

Carl仔唔係死係喪屍口
而係死係編劇手

殺編劇
都係殺編劇

垃圾劇wfc

睇到第8季中間頂唔順棄左

D walker 變左一d 發聲佈景板

每集就係個人剖白，失散，新角色加入，有d叫唔出名既閒角死。

下季連Rick 都無埋，好心作個ending出黎啦

如果我做編劇
一早用尼根做最後大佬
2個方法處理

1. I am walking dead 做收尾
(之前果段 I am walking dead 劇情唔好用)

carl仔唔會死
最後阿Rick 雙手被綁跪係地
尼根問 who are you
答一句 I am walking dead
一嘢飛上去咬尼根條頸
其他同伴唔知點解反勝收工

2. 人就是資源

carl仔唔會死
第一集一開波話只殺尼根
最後忍無可忍
殺哂尼根啲手下
死剩尼根一個
困住尼根
用佢啲變嘅喪屍圍住佢
加句啲變左喪屍夠膽反你 they are resources